隱隱約約feel到今次法國molamola

今次奪杯多得班力架
到時難民係法國地位上升 又要求待遇改善又盛
再加上瘋狂生仔 不出20年法國一定六國大封相

Halo

Hi